# README #

Полуавтоматическая сверлилка для печатных плат.

### Для чего это нужно? ###
* точное позиционирование отверстий;
* удобное и быстрое прицеливание;
* отсутствие пыли со стороны обзора и прицеливания;
* сверление отверстий диаметром от 0.3 мм;
* сохранение ресурса сверел.

### Из чего это сделано? ###
* фанера 15 мм;
* металлические крепления балок (продаются в строительных магазинах);
* линейный подшипник от неизвестного СВЧ-прибора;
* электродвигатель ДПМ-30;
* цанговый патрон на вал 3 мм;
* сервопривод SG-90;
* плата Arduino Pro Mini;
* блок питания от неизвестного устройства +12В/-12В/+5В;
* пружины;
* винты, гайки, шайбы;
* провода.

### Что тут есть ###
* исходники прошивки (ATmega328)
* исходники веб-приложения для прицеливания